Tamron 150mm-600mm 二代

自己用緊D810 有龍仔2470一代 70200二代

黎緊想入手枝 150-600
有無高手指點下枝鏡如何定有其他更好選擇
窮人一個 希望1萬以內 二手都可以

咖哩之前好似話過色盲支150600好啲

想請教師兄枝70200 G2 二代用耐咗感覺如何？

三個字 無買錯
我自己黎講用70-200多過2470

可以遠少少唔影響到人地嘅情況下影下人
對焦快（個人覺得夠用）
個外形又靚仔左
窮人值得入手

新手用後感

色盲個殼好易甩皮 唔知150600個殼係滑身定係舊個隻？

巴打我都諗住買支70 200f2.8
你係c記？
有冇上毒氣室試過原廠70 200f2.8
覺得分別大唔大

Sor眼殘睇唔到 原來係Nikon

因為我都糾結緊究竟入A025好，定入二手小黑六好

個時有諗過 但二手好少人放
街鋪2手又貴

其實枝小黑六無問題正常都唔會放啦 我自己係咁諗

對焦幾快係幾sharp
唔高要求既係窮人恩物

70-200 G2超六趕七（小黑），係放大率唔夠
防震一流，陰影過渡一流（一代顯瘀青）

愛不惜手

頭先買左150-600 G2

行貨都抵買
8900有找 重要送雲台

Btw Sigma枝真係堅啲，但貴成倍

sport果枝就係
但好似好易走蕉

對Canon易走

唔知點解sigma新鏡同Canon有仇咁

我最終都買左70 200 g2

70200 g2真係好野黎

巴打買左幾錢?

係咪 1m 對焦果枝？

24-70 G2
70-200 G2
150-600 G2
三支都有
我覺得支A022喺600mm畫質有下降，不過業餘用家非常夠用了
試過同A025+2x增距對比
對焦同畫質都係A022略為好少少
用喺D500到兩支對焦都好快好準
呢個價錢絕對屌得過

G2出前一年買左G1,後悔太早買
G2頂到D850畫質，G1好勉強

我係永成買95xx
行貨黎
水貨就7550 但行左幾間賣水貨果d細鋪冇demo鏡試
最尾去左永成見佢咁有誠意有得試仲要獨家7年保（其他鋪買5年）又廢事再行黎行去所以買接比錢算數

而家仲做緊優惠可以加980換埋tamron支1.4x ex
但我冇乜用所以冇加